(貓)發動技能討論post

有領養攻略 又有人會問邊度買貓好
而家又係貓既出生高峰潮 不如我地討論下點發動技能

首先注意：冇經驗同冇時間 千祺唔好執奶貓B
要2-4hrs 餵一次奶 喂到戎奶都成兩個月
絕對唔岩上班一族同冇湊貓B經驗既人（好易死千祺唔好唔好搏）

建議：
常備少量貓糧放係袋，罐會吸引力大d特別係魚味
supermarket有得賣
(唔建議收服左長期再餵，味精重又咸同唔健康）
夜晚多數機會較大
留意草叢邊果d暗位 唔好掛住玩電話
可以試下上youtube播貓叫聲

當搵到有目標既地方就可以餵一段時間
觀察下佢怕唔怕人
由體型會唔會太大（成貓好多時入左屋都好難習慣，由佢係返戶外啦）

如果一段時間都friend到 就可以準備野去發動技能
但因為我只係餵過浪貓 依一part有錯請指點

準備籠（執笠倉都有得買 80蚊度）
食物要香既重味 引佢入籠
用火燒魷魚絲係d貓義工講既方法 話好多時都引到貓
手套厚個d 怕整親手 最好包到手前臂

咁一但引到佢地入去就可以開心做貓奴
記得要帶佢地去睇醫生做個body check
冇問題就可以正式做奴隸

希望大家唔好再受異工氣
發動唔到就去spca啦

有錯請指點呀！！

你生得似佢地老母

你生得似小二

馬鞍山有隻同相中類似野貓唔見左兩星期
我同佢成日玩
平時餵開個嬸又搵唔到佢
佢又好驚人應該唔係俾人收養左

又係剪左左耳
係唔係馬鞍山影

之前見個義工用脆香雞翼 香到我都想食